「終極絕招」全新連儂場2.0，藍絲廢老秒速變黃！！！！！！

我頭先行過條街返屋企
見撚到好撚多街招賣樓
寫撚住賣樓套現移民 激荀激平

若全香港都貼滿街招賣樓
唔理真定假 藍絲廢老一定驚
會一齊加入賣樓行列
實行全民鬥快沽樓
作為全球樓價最高嘅香港
加上社會政治動盪
我敢寫包單全球經濟一定光速爆煲

貼街招乃刑事罪行 不建議寫上真實聯絡方法
包括地址，希望大家張街招真實啲
唔好寫咩林鄭 警犬 政治野
越正常越好！！！！！！

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

驚賣樓套現走資去外國
呢招絕撚過全民提款

為了防止狗賊唔比搵律師，請各位義士發夢之前搵一個信得過既家人或者朋友交低一個時間，例如我今日去夢遊, 若果我在夜晚2200之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律師。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。當然佢要知道你既身份證號碼同中英文全名。

其實假唔晒
現實真係好撚多人賣樓走資緊
等緊爆煲

真係好撚多真街招賣緊樓
周街都吉鋪
好撚多收左皮 同等約滿唔續
過多排好大機會係地產商
求返d 商戶租佢地鋪

If we burn, you burn with us.

招紙最底嗰忽記得齊輯輯搣走

呢d news 應該做文宣！！！！！！！

講錯
垂直界開幾條再搣

大家記得痴街招

推

Smart af

將現有的賣樓街招大量複製咪得,又幫到想賣樓D人,又唔會呃人

你岩

Push

Jeng

文字力量隨時大過你衝激

2019年啦
國與國之間都玩金融戰爭
我地都應該

會唔會有人幫阿 sir 放盤架？

放宿舍

本身原意就係搵埋 藍絲廢老 狗 一齊賣樓助攻

tui

香港人仲咁斯文有乜撚野用呀
-

0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

光復香港 時代革命

有道理

Tui

推!! 呢招好!!

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

越targeted 效果越好，如果貼中藍絲住緊啲屋苑仲要個價寫到好低，佢哋就會心諗「仆街，層樓蝕咗好L多」，以佢哋自私嘅心態一定會好L不安

721 85 811

pish

聽日係唇亡之戰，手足們無分和勇，
兩點半，遮打見！

好平呀

絕世好橋

Lol this ok

幫藍絲老豆老母放盤

幫人賣樓
幫佢地印多幾百份派街坊

高招

講到錢 藍屍廢老身體最誠實

都係行過見到好街招先諗到

有道理
好方法

Dis very smart

咁要幫手印同痴

講起上嚟老豆搵仔係唔係有地址？
唔好話我唔提大家
唔好做埋啲小學雞嘢
分分鐘犯法㗎

有計喎屌樓主

Pishhhhh

屌我做乜

見過既賣樓廣告:

要錢唔要樓

移民急售

業主求死
還價即成

筍爆急走

催淚急求售
契弟走得麽

‼️[請幫手加入Twitter 戰線!!!]‼️
我哋香港發生嘅每一樣嘢都需要外國人支持
我哋每晚都要更多人手去推hashtag上treading
大家快啲入嚟幫手！
Twitter 谷：

入咗記得睇pinned message同入
共識台：

要做好基本私隱措施
因為有狗狗埋伏
We need you!!

有用

有計喎屌 樓主

蘇麗珊真係好淫賤

事實黎

識玩

多謝

根本係真既

事實都要拎黎利用
maximize 所有用得嘅招

巴打醒目wor

831

721

901

818

612

真正高招

事實上好多店舖係吉左，
多左好多人想賣樓移民。
近排網上多左好多移民廣告

走鬼啊

我地要加速呢d 野

走資呀

咩地址好呢

文宣做野

送你地一個電話號碼
24567111

好絕我中意！

其實可以整d 中聯/28hse d 地區盤
加d句子

移民急走
緊急法前減50萬
林奠亂港 業主驚慌即走
中國死撐 中美貿易戰輸硬 減廿萬快走

哇 走私美金

大家出招 幫手貼

加句
緊急法前即走
英諜林奠亂港 中美貿易炮灰
即減20萬急走移民

呢招絕！！！

用"支持警察 嚴正執法"賣荃灣同元朗嘅盤

pish this

push

呢招 仲可以吸引埋班中產港豬關注

會唔會有撕紙狗

銀主盤先得人驚

我有個願望，8.31百萬人上街，再一齊回家。好唔好？

持久戰，唔好送頭，要慢慢玩

最驚大陸人入市
記得加個 QRcode

呢招正喎

電話留老豆搵仔

😓